所有捧皇嘅老母都要比狗屌

明明皇馬得11個人
但係有44隻腳

邊夠你地踢